Tulli ette Josako Jürri Roots ja ka kaebas et minnewa süggise 2 aastat taggasi sai antu temma 5 wakkalisse kotti rukkidega Purmanni weskele jahwa tamissele ning se kott rukki olna nüüd weski pealt ärra kaddunu noudis möldre Mats Pikker kaast omma 5 wakka rukkid kottiga.
